可唔可以寄藥返大陸

郵局 順豐 可唔可以寄的？

？？？

順豐香港肯定唔得

唔可以，完